有冇師兄可以講解下ecert既續牌過程係點

完全唔識入箱 又搶唔到網上預約
可以點做

咩牌？

上網down 份form 填完 去郵局搞 交錢

續牌

去櫃位

我啱啱用電子證書續完
1. 去郵局 填form 申請電子證書
2. 比錢 for證書手指
3. 等1至 2 星期 手指寄到
4. 上gov 網站續牌
5. 插手指入電腦 讀返張證書
6. 跟網站指示
7. 信用卡比錢
8. 10個工作天收掛號

唔該哂 巴打

岩岩網上申請完

直接郵寄

郵局交完錢一個星期有， 上網續牌費一個半星期有， 仲快過你入箱